[Lovelinus] LOVELYZ 討論區 [5] 現在，我們 初一位

快啲成為Lovelinus既一份子啦

現在，我們終於得到一位了

Lovelyz（韓語：러블리즈）是Woollim Entertainment於2014年11月12日推出的八人女子團體，由Baby Soul、智愛、智秀、美珠、Kei、JIN、洙正、叡仁八名成員組成，11月12日以《Candy Jelly Love》正式出道、11月17日發行正規一輯《Girls' Invasion》。2015年3月4日，發行正規一輯改版專輯《Hi~》。
8月27日，Lovelyz公布以八人狀態回歸，官方公開先行曲《Shooting star (작별하나)》，10月1日，公開專輯音源及主打歌《Ah-Choo》MV。12月7日，發佈後續曲音源及主打歌《For You (그대에게)》MV。
2016年 4月25日，公開專輯音源及主打歌《Destiny》MV及舉辦第二張迷你專輯《A New Trilogy》發行紀念Showcase。
2017年1月13-15日，舉辦首場個人演唱會《冬之國度的Lovelyz》。2017年2月26日，公開第二張正規專輯《R U Ready?》音源及主打歌《WoW!》MV。5月2日，發行正規二輯改版專輯《Now，We》。2017年5月16日，於THE SHOW拿下生涯初一位。

官方粉絲名為「Lovelinus」（러블리너스）

成員資料 :
成員:
Babysoul

本名：李洙姃
韓文名：이수정
英文名：Lee Soo Jung
隊內擔當：隊長、領唱、主Rapper
別名：魂隊、Soul、短身
生日：1992年7月6日
身高：158cm
體重：41kg
國籍：韓國
出生地：光州
個人經歷：
2011年參與INFINITE正規一輯《over the top》錄製，和INFINITE H合作歌曲《crying》

2011年11月23日，Baby Soul發表首張個人單曲《關係不如陌生人》

2012年1月18日，Baby Soul發表第二張個人單曲《她是個花蝴蝶》

2012年7月，在不朽的名曲和INFINITE成員金聖圭、張東雨合作歌曲《海邊的女人》
*實力認證
2012年11月，在INFINITE演唱會《Second invasion》和HOYA、張東雨表演歌曲《CRYING》
2013年，Baby Soul參與了INFINITE H首張專輯錄製《FIY HIGH》

智愛 Jiae

本名：劉智愛
韓文名：유지애
英文名：Yoo Ji Ae
隊內擔當：副Rapper、副唱、門面
別名：大象妹妹、姆明、偽忙內、童顏二姐
生日：1993年5月21日
身高：163cm
民族：朝鮮族
國籍：韓國
出生地：首爾
畢業院校：首爾藝術高中
個人經歷：
2010年4月，在Mnet的實境節目《INFINITE-你是我的哥哥》作為INFINITE的妹妹亮相
2012年6月10日，劉智嬡在SBS 《Running Man》客串女學生
2013年4月24日，劉智嬡發表個人單曲《Delight》

瓜欖炸 瓜欖炸

智秀 JiSoo

本名：徐智秀
韓文名：서지수
英文名：Seo Ji Soo
隊內擔當：領舞、副唱
別名： 沙漠狐狸、智嘟
生日：1994年2月11日
國籍：韓國
個人經歷：
2011年，徐智秀參加tvN 《Korea's Got Talent》征選

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》

未食藥的智秀

美珠 MiJoo

本名：李美珠
韓文名：이미주
英文名：Lee Mi Joo
隊內擔當：主領舞、Rapper
別名：美豬、美丟、女神
生日：1994年9月23日
國籍：韓國
個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2014年出演Infinite《Last Romeo》MV女主角

美豬女神舞蹈實力

Kei

本名：金志娟
韓文名：김지연
英文名：Kim Ji Yeon
隊內擔當：第二主唱、形象
別名：花Kei、Kei子
生日：1995年3月20日
國籍：韓國
個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2015年，演唱사랑은 그렇게 (愛情就那樣) Oh My Venus OST

2016年，演唱《麻酥酥》好運浪漫史 OST

kei子aeygo 一定要睇啦

kei子歌唱實力

Jin

本名：朴明恩
韓文名：박명은
英文名：Park Myung Eun
隊內擔當：第一主唱
別名：煎、四次元主唱
生日：1996年6月12日
國籍：韓國
出生地：釜山
個人經歷：
2013年11月08日，發表首張個人單曲《Gone/只是你不在》

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》

kei子膠煎合唱

洙正 Su Jeong

本名： 柳洙正
韓文名：류수정
英文名：Ryu Su Jeong
隊內擔當：領唱
別名：樹精、麵包
生日：1997年11月19日
國籍：韓國
個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
元祖面糕實力

叡仁 YeIn

本名： 鄭叡仁
韓文名：정예인
英文名：Jeong Ye In
隊內擔當：領舞、副唱、忙內
別名：麋鹿、夜煙
生日：1998年6月4日
國籍：韓國
個人經歷：曾是JYP Entertainment練習生

舞王夜煙

音樂作品 :

正規專輯
首張正規專輯《Girls' Invasion》
發行日期：2014年11月17日

1.Introducing the Candy
2.Candy Jelly Love
3.像昨天一樣Good Night (어제처럼 긋나잇)
4.離別Chapter 1 (이별Chapter1)
5.祕密旅行 (비밀여행)
6.關係不如陌生人 Feat. 輝星 (Baby Soul Solo)
7.她是隻花蝴蝶 Feat. 東雨 of INFINITE (Baby Soul & Kei)
8.Delight (智愛Solo)
9.只是你不在 (너만 없다) (JIN Solo)

第二張正規專輯 《R U Ready?》
發行日期：2017年2月27日

1.R U Ready？
2.WoW!
3.Cameo
4.Emotion
5.새벽별 (Dawn Star / 晨星) (Baby Soul & Kei & Jin)
6.첫눈 (First Snow / 初雪)
7.똑똑 (Smart / 咚咚)
8.The (美珠 & 洙正 & 叡仁)
9.Night and Day
10.숨바꼭질 (High & Seek / 捉迷藏)
11.나의 연인 (My Lover / 我的戀人)(智愛 & 智秀)

首張正規Repackage專輯《Hi~》
發行日期：2015年3月04日

1.Introducing the Candy
2.Candy Jelly Love
3.안녕(Hi~)
4.遊樂園 (놀이공원)
5.어제처럼 긋나잇
6.이별Chapter1
7.비밀여행
8.關係不如陌生人 (Baby Soul Solo)
9.她是隻花蝴蝶 (Baby Soul & Kei)
10.Delight (智愛Solo)
11. 너만 없다 (JIN Solo)

第二張正規Repackage專輯 《現在, 我們》
發行日期：2017年5月2日

1.R U Ready？
2.WoW!
3.現在, 我們
4.Aya
5.Cameo
6.Emotion（情感）
7.새벽별 (Morning Star / 晨星) (Baby Soul & Kei & Jin)
8.첫눈 (First Snow / 初雪)
9.똑똑 (Knock Knock / 咚咚)
10.The (美珠 & 洙正 & 叡仁)
11.Night and Day
12.숨바꼭질 (Hide and Seek / 捉迷藏)
13.나의 연인 (My Lover / 我的戀人)(智愛 & 智秀)

數位單曲
首張數位單曲《Good Night Like Yesterday》
發行日期：2014年11月10日

第二張數位單曲《Shooting Star》
發行日期：2015年9月14日

迷你專輯
第一張迷你專輯 《Lovelyz8》
發行日期：2015年10月1日

1. Welcome to Lovelyz8
2. Ah-Choo
3. Shooting Star（작별하나）
4. Hug Me
5. How To Be A Pretty Girl （예쁜 여자가 되는 법）
6. Sweet and Sour（새콤달콤）
7. Rapunzel（라푼젤）

第二張迷你專輯《A New Trilogy》
發行日期：2016年4月25日

‎1.Moonrise‬
2.Destiny(나의 지구‬)
3.撲通(퐁당‬)
4.書籤(‎책갈피‬)
5.1cm
‎6.心(*小心輕放)(마음(*취급주의‬))
7.人偶(인형)

單曲
首張韓國單曲《Lovelinus》
發行日期：2015年12月07日

1. For You (그대에게)
2. Circle
3. Bebe

其他歌曲

團體單曲
2015年12月30日《塗著濃濃的口紅》
TwoYooProject-SUGAR MAN Part.11 (美珠、Kei、JIN、洙正)

個人單曲
Baby Soul – 남보다 못한 사이 (Ft. WheeSung)
發行日期：2011年11月23日
Tracklist:
01. 남보다 못한 사이 (feat. 휘성)

유지애 – Delight
發行日期：2013年04月24日
Track List:
01. Delight

JIN – 너만 없다
發行日期：2013年11月07日

Track List:
01. 너만 없다

OST :
KEI 케이 (LOVELYZ) - 사랑은 그렇게 (愛情是那樣) [Oh My Venus OST Part 6]
中字 : 已沖破2m

KEI 케이 (LOVELYZ) -《麻酥酥》好運羅曼史 OST Part.1

綜藝 :

Lovelyz in Wonderland
Ep1

Ep2

Ep3

Ep4

Ep5

Ep6

Ep7

Ep8

花絮合輯

20150318 一周偶像 Lovelyz

151007 一周偶像 Weekly Idol Lovelyz

151223 Weekly Idol一周偶像 聖誕特輯 (智秀 Kei 洙正)

160106 weekly idol 一周偶像

160511 weekly idol 一周偶像

170301 weekly idol 一周偶像

150324 After School Club Lovelyz

160112 After School Club Lovelyz

160326 飯心攻略 Lovelyz

Lovelyz Diary Season 1

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 2

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 3

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 4
上 V APP 睇啦

實用連結 :

Lovelyz官方Facebook

Lovelyz韓國官方網站

Lovelyz V APP Channel

Lovelyz官方YouTube頻道

Lovelyz官方Twitter

Lovelyz官方Daum Cafe

Lovelyz 官方 Instagram

Lovelyz "Candy Jelly Love" Official MV

Lovelyz “Hi~” Official MV

Lovelyz 像昨天一樣晚安(Good Night Like Yesterday) (中字+認人)

Lovleyz “Ah-Choo” Official MV

Lovleyz “Shooting Star” Official MV

Lovelyz “For You” Official MV

러블리즈(Lovelyz) "Destiny (나의 지구)" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "WoW!" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "지금, 우리" Official MV

Baby Soul & Yoo Jia (ft. Dong Woo of Infinite)She's A Flirt MV

Yoo Jiae Delight Official MV

JIN "너만 없다(Gone/只是你不在)" Official MV

Kei Love Moves On 사랑은 그렇게(Oh My Venus OST) 中字

超正 acapella performance

梨子的 Live Stage

Candy Jelly Love

Good Night Like Yesterday

Hi

Joyland

Shooting Star

Ah-Choo

For You

Destiny

1cm

Fondant

Wow!

Cameo

First Snow

Now, We

開新post template

好耐冇開過post
原來死咗咁多圖，執執佢先

新post留名

留個名先

而家第一頁水蛇春咁長，好冇整番個excel擺綜藝link

加油 黎緊仲有加拿大

趁有時間整埋佢先

新飯留名
明恩生日快樂

留名

終於有新post
留個名先

清

lm
明恩生日快樂

新po留名

我入黎睇kei子

新POST留名

留個靚名

留名 明恩生日粗卡

新飯留名
期待kei子新歌

明恩生日粗卡

新數據飯留名

sor 原來有人貼左

LM

Lm

期待

加拿大仲未有中字

新post留個名

留個名

第0集

就係講緊新果集

Fall in love with you

頂不丹又取消埋 都唔知幾時先有得見

友情認証
仲有一段係片嚟

長期深潛 留個名先

Bo peep bo peep

幾時黎香港

兩首歌都係六點出

原來kei子個首係title

工作團入面,洙正好少鏡頭

多數時間都係影住somi

劇本裡面一半時間都係叫人食豬蹄

Apple Music 仲未有

兩首新歌flac

[url]
[/url]
Deep Blue eyes dance practice

諗住有咁多隊加持,首歌應該有啲成績

依兩日花左心
好對唔住

要屌啦 飯喎

要屌花心的話
應該屌到腎虧都未屌完

格黎post見到你

罰自己今晚剩係睇梨子

代二姐

至憎花心

肯番黎錫番依度既靜靜未

清係咪有咩誤會…我不嬲都好錫靜靜

邊個靜靜丫
大姐真心高質

近排好鍾意聽番依隻

扮啊繼續

等左勁耐 deep blue eyes先係apple上

Soul身高

CH+多唔多野睇?
免費完左就冇買

之前一見到明恩真係開radio直接課左半年

唔係宣傳期我驚課完冇野睇

留明

係梨子就課金架啦

課定先喇話唔定今晚就開radio

明恩生日VLIVE中字出

推

Soul遮面個part睇幾多次都係咁好笑

麵包同101英文有新歌

仲有同手機入面既Soul同智秀自拍

Soojung & Somi 呀

同今季第15名果個
但微博又del鬼左

英文.幾鐘意佢

sohee

今季喎 仔黎嫁

我眼殘

這些機會..

好葡萄

Btw 流料黎

唔緊要
其實私心想明恩今年有首SOLO

就來賣concert飛,2期都未有消息

我諗SOLO最大機會都係KEI

我都唔想明恩次次都剩係唱 너만 없다

其實點買飛

二姐

臨訓前送上我老婆

巧想同kei子食豬腳

interpark....應該跟返你之前買2期個AC買

有無ching睇晒兩日

基本

你都比得幾千蚊機票住宿 唔係慳果幾百睇少場呀

呢張好靚呀 仙氣

Global已出 shut up and take my money

要靚位啊

演唱會張海報

好靚

好清新呀

二姐終於梳番分界
睇得多開始唔鍾意個齊陰頭

正洙個頭都好新奇
識左佢咁耐都冇見過佢唔齊陰

前排好似試過一日咁多

之後鄰家live都似都有一次
好珍惜呢兩次呀

我梳咩頭都咁靚

我就覺得係衰隻色太黑，好似某個香港暗星

二姐宜家個頭成熟左

二姐黨

21號 鄰家少女上洪基KTR

今個禮拜巧多radio 星期六日又有智娟同soul

有冇高清版 想做wally

智秀

天然美

加拿大第二集中字

最後果張

女神

以好位排 點排 ？

G,H好似偏得濟

All in 企位

諗住1日企1日坐
企位恐懼症

諗緊

Olympic Hall個場坐位好斜唔洗搶心視野問題
坐山頂位另計

Fan club預售係咪淨係可以買一張？

1日1張

新飯留名

祝大家等陣揀到靚位
要等星期五

搶到坐位 29號 不過位於一般

shit

卡住係比錢位

我都係

等人cancel

卡到幾時。。係咪唔好搞佢應該

搶到29企位，30搶唔到

29 c3🤦🏻‍♀️🙄

山頂

나 197

本身29搶到企位 然後lag左

唔怕啦 實有好d ga位放返出來

29 d2

個個都去睇

都係個句，嗌埋我個份

搶到200幾 果斷唔要

KTR 鄰家少女
全場 (預測&希望Somi吧/樹精果邊做中字, 另外3個應該冇可能)

Really Really

Sonamoo果個 真人靚到

係咪有留位23號賣 ？

係 不過23號係公售 仲難買

我明明捕住七點都買到咁

補返再清少少既全場(真係清得果少少仲未高清)

Somi and 樹精

really really頭兩句低音

YOOA&樹精

仍然係一堆樹精

靜靜依張

兩張個調色都好靚 最近啲官方圖都好高質
搞到成日想換wallpaper

未有高清版

鄰家少女STAR INTERVIEW

170621 NAVER STARCAST演唱會海報花絮

上排右二個位冇咗隻手

今日再搶

大家準備

好緊張
手速極慢

兩日座位secured

我都係不過E3同最後企位

隻手太慢了

其他巴打點

其實到時點攞飛？

係咪帶passport同張credit card去拎
等有經驗巴打答

我credit 卡唔係我名係咪瀨野

得2樓C3區坐位. ....

上次拎passport去就得, 唔使信用卡

我29有c2同c3
30企位

好彩

邊日？

企位가41比錢個陣同我彈error

30號
29號預售買到企位

瘋狂refresh買到30號企位

依道好多人去

如果有人唔嫌位差我有張29號c3 11號6

我覺得可以等下實有人退飛可以買前d

Refresh搏到兩日企位

勁

refresh中

依道有無絲打去

呢到全部都係巴打

我記得有絲打咖

要諗計令自己企高啲 屌

🙋🏻‍♂️巴打

哪有錢去

你自己上ticketbay望下先

韓場一向都係咁,冇可能全爆

唔好等到後悔就得

仁kei really really

電台全場

KEI & 仁

SOUL & 樹精

Clean live

大量RADIO 相/短片 唔貼出黎了

頭先F5到張企位同我彈error

前定後

後

琴晚一口氣出左6x個企位

跟本搶唔到

尋晚 2場加埋出左600個企 人地冇比錢果d

成功執到兩日企位啦

得閒冇野做上去禁下睇下可唔可以推前d企位

refresh左張D1

新飯留名
睇"偶像戲劇工作團"比洙正圈咗做飯

想問吓咁多位有冇洙正嘅手機wallpaper同電腦wallpaper share

Miss左添

歡迎

刷到張na區企位104

咁巴打有冇好圖開心share比我

大家加油

呢套野真係好危險

呢套野終於有得睇

日本con

chur到

乜都照copy 慳好多

千日exhibition 放棄日con算

日本反而有d興趣
利申：起碼叫去過日本同日本有野行

千日exhibition睇相, 但日con見真人喎

但又要買機票 作為窮撚想死

係呀,好容易比呢套嘢吸飯落坑

終於開到acc 留個名先

呢位巴打幾花心wor

一時間未改到 我會逐少逐少改

好花心

又有大量位出返來

呢d位...

兩張企位了

都係一企一坐算
唔夠你地d後生迫

仲猶豫緊 所以仲hold住張坐位

對韓飯Slogan有興趣就睇下

我好靚

點揀啊

留名等BS去影相認證

琴晚發夢夢到去con

仲有成個月呀

加拿大第三集

呢到有冇人會去睇日本場？

無錢

有認真考慮過 不過去睇一日唔抵 5號又要做野

韓場算

有無人想要30號라321位

儲錢買鏡 去接送機算

買咩鏡

靚圖

大神

大家唔好禁痴線我儲錢買翻塊全身鏡咋
窮拎屋企全身鏡都冇塊

原來我一開始get啱

收到DHL短訊

7月3號到
終於...

建議大家唔好有期望 我今日收到嬲到講粗口
寧願佢淨係比張卡我好過

唔出小白/黑 ?

la區 6x 定 企na區19x 好

極低質又冇誠意

唔好玩我喇一枝小黑夠我買100塊全身鏡

二期會員?

Yes

係ig見有人po，又係送水杯...
究竟武林有幾鍾意飲水
今次係咪連盒都冇?

好似得個索袋

為左去con 翻工翻到想死

為左con忙到想死

唔係為左去con都翻工翻到想死

樹精套劇咁快完
仲以為會置入眾籌廣告

不要再說了

努力番工賺旅費既巴打絲打 加油

咁咪好 唔洗特別為左去con翻工都有錢去

已收DHL
真係幾冇誠意

放工先有得睇

真係屌出來

見到人地啲圖 我。。

話左 真係3萬買淨卡冇禁嬲

慳返D運費呀diu

未收到，見到啲人貼圖個水樽fail到

你寄加拿大？

[url]
[/url]

係啊

我

咁多生果

好lag

YES
要較到180p先冇轉圈

好順 開心睇

大姐生日講句生日快樂先

soul生日粗卡

生日粗卡啊

請問有冇其他網睇到vlive CH+ 果D片?

冇呀 課啦

1蚊1日 比錢喇

靚過武林d垃圾10萬倍

輯相

右手邊係邊位

應該係我kei

痴撚線

大佬呢啲唔係叫頹廢風 個妝真係不得了

工廠妹

1000人仔 打包幾多個

有冇人有睇高登仔

佢地個樣好似細路仔咁...
太細個，不了

高登仔跳지금 우리

大烈好靚仔 忙內都好得人鍾意

分開睇覺得好短，但加埋成個半鐘

8集喎差唔多喇

求梨子保佑

同求保佑
good luck

呢套野有somi有seulgi都好似冇乜迴響

因為真係有d悶

巴打們考成點
考得好當然好
考得唔好記住其實有好多路可以上番u
利申 末代AL 3e2f 而家岩岩u grad

雙修retake 升左兩分咋
好彩既都入到想入個科既

未代AL 3AL得一科e u都grad埋 準備再讀了
如果唔知揀唔揀asso好既 可以介紹返

러블리즈(Lovelyz) Summer Concert "Alwayz" Teaser

確定係alwayz既teaser?

DVD又唔見佢出

到底呢個係咩teaser黎

teaser=recap
武林好波

以為武林出con碟😂😂

鄰家女孩音銀出道

仲有兩個星期

好想間u俾interview 我 因為無得in等於無得入
但睇翻上年interview 係七月廿八同三十
有得in要改行程 可能睇少場
不過我寧願有得in

咁都撞,聽日六合彩8千萬,記住買

加油呀師兄

人地好似絲黎

又幾好記性喎

加油

上次韓場冇相認

佢上次冇黎 好似係

same
怕撞interview
專登夜去早返
應該唔會咁都撞中嘅...

巧掛住kei子

係啊 上次要考試

淆底緊 個間仲未出interview

有得in 同時唔洗改機票

Diu 啲週邊

水樽個盒成個MINION咁

頂帽後面條野 ...

買週邊係咪要10點就去排

好似10點開始 ?
可能要早D tim

係咪有限買

好似一人限買五個
想再買要重新排過?

每人每樣最多5件 基本上唔洗幫人買一定夠

好邪惡

大概幾點排入場 ？

企位早2個鐘 3點左右

熱到暈

終於刷到張30號ga區196

我ga197

自我29號

相認

應該會認得你

入場前大嗌柳秀靜世界級

捕獲野生慧林

你又唔去梨子con

係時重溫下應援
仲要諗下點hea 時間

呢個先叫teaser

러블리즈(Lovelyz) Summer Concert "Alwayz" Teaser #2

聽歌自帶應援

原本仲以為係上次con啲片嚟
點知出婚紗teaser!

鳴呀 小靜靜好正呀!!!

夜煙弘大食嗰間醬油蝦有冇伏 諗住去試下

27飛 乜都未plan

乜都未plan

same

去玩得開心D

好想去

有冇人知係邊間？
好似唔錯

소년식당

醬油蝦伏極有譜

等陣有兩個interview 梨子保佑

洗唔洗望遠鏡 不過我無

您地諗住買咩周邊？好貴

睇埋實物先算

已到韓國

我凌晨機

好痛苦 I know that feel

我都仲未翻到民宿

表示演唱會第1日搭清晨機
工作關係冇唔清晨

真係好辛苦

而家去緊機場

落雨

啱啱先訓醒

係

呢幾日都落雨

影唔到靚相

聽日幾點到好

視乎幾點起到身

諗住十點到

有咩唔俾帶入去 ？

是咪明恩巴整架

同fd夾

有冇人到咗現場

到左

巴打 排緊？

排緊

車都未上

的士中

9點3開始等 終於見到隊頭

條龍比我來嗰陣短左

我應該十一點九先到

有智秀扇派

post card 冇晒

屌

都係返民宿放低野先

您住好近 ？

啲postcard又睇落幾靚

好遠 排到濕晒 返去放低野換件衫

我好遠費事返

我個fd話啱啱聽到好大聲:屌

買唔到slogans
聽日早啲先

我都聽到

幾點入場 唔識聽韓文

330企位準備好似 btw我都唔識

一個人唔知去邊好

聽日都一個人？我今日有人陪 聽日都無

一個人鳩行9坐

我坐底左 好想訓教

係啊 聽日九半到買唔買到postcard 吖嗱？

我都想 不過各位咩位
라297

我好似라241

라係邊排

今日920表示咩都有

我都係라區，不過係213

有機會相認

大家都企係一齊 但唔會知邊個係邊個

坐位其實都幾好

見到你

坐位點都易認 下面成班人完全分唔到

我對腳。。已經廢左。。。

成3個鐘 不過都係抵既 韓場真係好正

我着高跟鞋 而家換翻波鞋都好痛

喊到傻左

聽日坐

有點羨慕

想問201同241差幾多

聽日我又係라295

聽日有無人同行 自己一個好慘

Knock knock 幾surprise
同埋好鍾意circle升高個台既concept
好match

Circle同aya真心正

第一次就係Circle喊左 好正

聽日應該早去買野 買完翻去擺低

係唔係有新歌

有呀

絲打住邊

好好聽

首爾站附近

我住弘大 我都想早買番去放低

煎

仲諗緊聽朝去唔去

我個陣見到都知唔對路

翻去抖下 我對腳報廢

有無人聽日一齊活動

今日見到幾個香港人 好似見到港首

真係正

朴明恩係咪跳唔到舞啦

我正常問

好波

聽日有無人10半到

我預十點前到 早抖

求 有冇巴絲今日可以幫我買套postcard？尋日買唔到今日又來唔到 返到hk交收

Push

有既話可以幫

唔該晒

宜家去排

都係遲左起身

早餐都未食就出門啦

屌 仲未上地鐵

而家係地鐵站

等緊車

我要買badge slogan postcard 啊

各位加油

就到

有無巴打排緊

咁快

而家先到往十里

好多人

等緊地鐵
12分一班車

早排既幫下手 thx

下站千户

搭地鐵好想訓

你架車係咪去左吉洞

我幫你買啦 仲有冇人要搭單

我江東轉左 有無一次係直去咖

您排到邊

可能同車 呢個站到

唔係好前ga ja

同車

有嘅就slogan，冇嘅就file啦
唔該晒

BTW而家先到往十里

ok

Slogan and postcard

post card 冇晒買唔到

card set又冇晒

照幫你地排埋slogan

Slogan +1

如果仲有quota嘅可唔可以幫我買埋file
唔該晒🙏

Post card痴咗線 又冇

Slogan 都無 ？

又無slogan

冇晒slogan

我排埋個file

屌好sad

佢up乜話

好似話1 2 9 10 都無

排到單行嗰到

究竟我早黎做乜

有無人放slogan

我排隊尾，佢話淨係slogan同postcard買晒

繼續排落去算啦

最想要個兩樣

無1啦

file買左 來exit搵我

我喺隊尾，諗住買埋Key holder....

下。。早知叫巴打幫埋。。

唉 其他都買晒 黎做乜

企你前面既巴打我都唔知點算

我好迷惘

我來隊尾搵你

差少少買到扣針

而家係咪應該翻屋企

今日當出來晨運

灰機

而家無野好做

邊個買咁多postcard

我9遊 遊多陣走

晨運完去食早餐

我乜都未食

日本場有無周邊賣？

唉 翻屋企

應該有既

兜左成個圈而家先到地鐵

有無人同行

試下搵人幫

大家今日咩位

라295

D1

有冇다既

라201

라213

Da 104

我好後

有緣見

有無巴絲今晚一聚

啱啱先上地鐵

夜晚同fd食飯

絲打又係得番自己一個？

lm

又要準備隻腳變樹根

完左搵個位集一集合

遲少少先行過去企

完左gs25前面等？ 即係排隊個度

Isolate我

唔敢當

點解次次架車都係去上一洞

因為韓國無李一桐

GS25?

是呀

係邊個位

我到左gs25 做緊柱男

仲有冇人來? 有3位到左

後遺症

岩岩餐飯都有後遺症

有冇咁誇

케이哥訓埋啦

終於可以抖

後遺症黎料啦

有梨子保佑,今日先落雨

兩日都好好天

巴打今日去食啦？

今日臨去機場嗰餐會食，食完安心上路

有點兒心動想吃

訓左好耐 您地幾時走？

我8月6夜晚機

都係食唔到 過左午市 5點先開
帶住遺憾離開

我食埋你個份

影幅相我聞下

睇下꽃케이有無興趣

徐智秀世界級

你又幾時走

原來琴日鳩影既相有一幅影到某巴打個背影

你係咪8月5閃水？

遲你幾個鐘走

我8月6 咁搵日一齊去食啦

好

你想早定晏

冇所謂 你定

應該夜食架啦

我一陣四點幾機 搭緊巴士

到香港啦 ？

直播

岩岩睇緊

原來我地同機
瞓醒好掛住靜靜

我好似見到有人咩住三卷海報

唉 日本周邊唔同

絲打要我就幫你買

咁巴打要 幫唔幫

我嚟

都可以 留tg我搵你

嗨

記得我嗎 ？

記得 嗰日落車唔記得同你交換contact

大家都相認晒

我好毒,見到你地唔敢相認

好想快d返屋企貼海報

一陣搵您 如果ig無錯的話

Tg: ohholainho
感謝

相認啦

你有見到我咩

派明恩扇嗰個

睇返啲fancam睇到喊
好想快啲可以再見佢地

好似有

下次都唔知幾時

我第一日拎完聽到廣東話先發現

早知靜d.....

一開始聽你講韓文 國語 仲以為你係台灣飯
最後嗰日無嘢做
仲坐咗係你格離啲長凳聽你教人學韓文

基本上𠴱日每隔一陣就聽到廣東話 先知原來hk真係咁多梨飯

我排隊上機返香港嗰陣,前面嗰位都係梨飯

過咗幾日 已經好掛住梨子 點算
金童快手出道比我梨comeback啦

呢種感覺好難頂

見到高登仔個出道teaser，再睇下梨子條出道片
就嚟出道一千日

好感觸

好快

꽃케이 聽晚好唔好

巴打唔會係星期一韓亞掛

梨CON都有幾個金髮鬼妹去捧場

唔好亂黎未回得切血

已破產

星期一晚韓亞

第一日見到個鬼佬阿伯
第二日見到個後生d既

D鬼仔唔應援

我格離個日本佬超比心機 超大聲

聽晚7點弘大2號出口等

我狂嗌언니언니언니

5點仲唔瞓嘅

新🍐飯留名
迷包

panda

智愛hi

岩岩醒起你支筆係我度

熱到醒左

好多Panda入左黎

panda lovelinus 一家親

係咪唔歡迎

要問我地隊長 @李秀晶

\李秀晶/\李秀晶/\李秀晶/

據我所知呢度有好幾個都係panda黎

d panda好花心

轉8號出口

啱啊

我又想去

終於去到33頁

我愛梨子
我會勤力推post

唔緊我地食埋你果份

某巴打

有冇人可以解釋點解三文魚仲貴過醬油蝦 （雖然都係貴14蚊港紙）
好似蔡瀾話齋三文魚係辣殺

我又應下景

搞事

今日咁多人食既 定我錯覺

唔差在我

好多人都有食

下次黎一齊去食

放毒

等某巴打join

睇左幾集獨飯
都係醬油蝦最有興趣

星期一食既 應景姐

我ig都睇到 以為自己眼花
定係又係巴打黎

我老婆今日露小蠻腰

好白滑

我老婆今日好不良

呢啲樣唔知幾正

後悔無買

想問呢張咩嚟

咁多首歌用畫畫出黎

羨慕

唔好再貼

仲有粉紅色簽名衫

明明掂到但捉唔實，彈咗俾隔離

愛姐咁早既

翻工 放工好眼訓

辛苦晒

聽日放jupas

有梨子保佑

等聽你好消息

碌instgram唔小心睇到件簽名衫

唔好再講啦

就黎心臟病 好辛苦

入到

智愛

有vlive

好得意

嘩 摩打手 正

撈返上水

遲來的粗卡

多左咁多新人

快啲爆post

梨子大勢女團

睇夜煙食飯真係一種享受

某巴打 約實你下次一日食兩間

全部都係Icon想點啊？

好掛住佢地

Cute

明恩真係好鬼得意
越睇越得意

頂

Match

嚴重到好驚手機隨機播到佢地歌 然後又諗番起演唱會

好難忘

已經好返

頭先上網望到話明恩唱구해줘 ost
話音源就快出
唔知真定假?

都系哩個樣正d
구리다

鬼火咁靚

係就好

點解可以又靚又咁可愛

等好消息

#yu

好熱

今日休息 開緊冷氣係屋企訓

就開新po

我老婆同靜今日都

QQ

把扇

明恩bro係咪會繼續留係韓國??

佢好似長住 ？

玩完喇9月翻香港 仲有final year要讀

慘了

差不多了